啟德炸彈post (2) 已經被拆除

From SCMP

Officers from the bomb squad began handling the device at around 11.50pm on Thursday, and defused it on Friday morning.

According to police, the bomb, which was around one metre long, was American and dated from the second world war.